有個五毛老師喺度講華為單野，

扮哂中立,越睇越火滾

呢d先係好野，大把廢老唒伏

睇左十秒頂唔順 條片成兩個鐘
有無摘要

呢條五毛狗

呢種人仲仆街無撚恥過5毛狗 5毛擺明就收錢做事 呢種人分分鍾無錢收 只係一個以為自己泊岩碼頭既狗奴才

睇左幾分鐘，條友quote android 個tweet都可以解讀為google 被迫跟跟政府，都唔駛再睇落去

無

生不如死仲好過就咁死左啦，你識條春咩！

唔係呀幾好笑
活喺自己ff嘅世界真係好

應承左

大部分時間讀留言，毫無價值。

hokoonho
2 小時前
越升越省電只有華為做到

咪撚再post呢啲中國打飛機農場片上嚟啦

live soon:

華為 Honor V20 開箱 (廣東話)

咪咁樣衰喇,人地BAN你,
你就要破解
有D骨氣OK?

唔知你喱條五毛狗幾時先死返大灣區呢

呢條廢老有次無啦啦踩Sony，Xperia 1機都未出就係度彈部機好差…抬華為同大陸手機好撚高。又成鳩日扮客觀，觀眾話某D大陸機唔掂又黑面反好撚小氣反話觀眾。唔知係咪係學校搵唔到存在感，上到網開Channel等大陸狗翻牆刷認同感下次佢直播一人一Dislike ！！！睇佢黑面都好

明知係五毛，仲幫佢加點擊率？

👌🏻